話說outlast 2 有人用廣東話係youtube出左最新解謎

原因係outlast本身有出d周邊 (例如漫畫), 原來整爆outlast 2燈塔引致結局果個大爆炸都係walrider做

係咪本人宣傳 不過我不嬲都幾鐘意睇你d 解密片，把聲幾清

唔係本人

Sonic啲遊戲解密真心高質